當年個中大失業碩士梁健鵬依家點？

重係失緊業

失業已經係佢職業

ptbf

係大陸做緊廠長

硬膠廠長?

梁氏製膠廠

認真問，我都想知？點解佢沒考phd既？

PhD呢啲刀山火海，唔讀嘅理由要幾多有幾多啦

咁又係

搞港獨，加入左學獨聯？

可能佢淨係識讀書考試，連research 都唔識做

咁你有誇左啲

連登吹水大會開始

聽講仲見緊工

點解？